色大叔拉年輕人幫打手槍 竟辯腹脹排氣

台北一名年近半百的宋姓男子，前年謊稱割盲腸需要有人幫他按摩腹部排氣，誘騙1名智能不足的年輕男子進公廁幫他打手槍，還伸狼爪進對方褲子亂摸，年輕男一直說「叔叔不要、不要」，宋男仍姿意妄為，直到心滿意足才離開。台北地檢署昨依加重強制猥褻罪將宋男起訴。

這起事件發生2016年9月間，當天家住台北市的宋姓男子到台北火車站地下街，見被害男子獨自在地下室，就上前聊天搭訕，發現對方心智有缺陷，認為有機可趁，竟將他帶進親子廁所。

宋男告訴他，因為之前有開刀割掉盲腸，腹部時常會脹氣，因此必須要時常排氣，才可以解除因為脹氣所帶來的身體不適。單純的年輕男子不知自己已成禁臠，天真的想到「助人為快樂之本」，就答應幫忙宋男，隨他進到廁所裡。

當2人一進到廁所，宋男就將褲子的拉鍊拉下，強拉對方的手幫他打手槍，同時將手伸進去對方褲子亂摸。年輕男認為自己沒有動手術為何宋男要摸他？內心開始感到不安，不斷害怕地說：「叔叔不要、不要」，但宋男並未理會，直到射精後才滿意地離開。

年輕男見宋男離開廁所後，偷偷尾隨他並用手機拍了幾張宋男照片，隔天向警方報案，警方獲報後將宋男約談到案並移送法辦。

宋男供稱，他真的因為動過盲腸手術，需要他人幫他按摩排氣，案發當天他因為腹部脹氣身體不舒服，才會臨時請他幫忙按摩，但絕無趁機佔對方便宜。

不過檢察官調閱2人的病歷資料及案發現場的監視畫面，認為只要和告訴人談話就可以知道他是1名心智缺陷的人，若宋男真的需要排氣，也不需要幫他按摩下體，認定他辯詞顯不可採，昨依加重強制猥褻罪將宋男起訴。（呂志明／台北報導）

======網友意見======
網友對大叔行為痛批：「打手槍只能排O，哪能排氣？莊孝維」也有人說等他坐牢後，會有很多人幫他排氣，避免有其他人受害。

杰哥不要

色大叔=U
年輕人=SU

屌張圖

U and su
U 智力有問題

咩叫禁臠

當2人一進到廁所，Su就將褲子的拉鍊拉下，強拉對方的手幫他打手槍，同時將手伸進去對方褲子亂摸。啊哈啊哈啊哈認為自己沒有動手術為何宋男要摸他？內心開始感到不安，不斷害怕地說：「叔叔不要、不要」，但
Su並未理會，直到射精後才滿意地離開。

愛滋su

原來你姓宋

同時將手伸進去對方褲子亂摸

口裏說不
射精果吓就爽

成個沈大師咁嘅樣

智能不足的年輕男子=樓主

g

有聲